【星條旗VS榮光】搵次全場唱美國國歌，效果好繼續，唔好就停，有乜好爭？

小平同志說過︰實踐是檢驗真理的唯一標準

唔試唔知效果好！
【願榮光歸香港】都係全港九唱左好多次，再唱多5個10個場，效果都係咁上下姐
反而全場唱美國國歌【The Star-Spangled Banner】未試過丫嘛！
點解唔試一次？
效果好咪gogogo
唔好咪轉返台去【願榮光歸香港】

Why not give it a try?
無野好爭
試左先
No harm, right？
反而要預返D時間練 + 宣傳，起碼1星期後
等大家有準備 + 氣勢就真，唔好甩碌，認真D
全世界睇緊我地！
Trump is watching you！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一早背曬歌詞
但美領果次都無咩人唱

先頭部隊唱得比較多，其他和理非都係用腳支持only

要有人現場領唱

立即祝賀長輩 中秋節快樂

同意

推

同意
安排做好過 屌

音響要大聲

美領果次完全聽唔到音響

加上美國國歌好難唱，冇背景音樂唔會知唱到去邊

大專院校有無歌唱團？幫下手領唱

兩首一齊唱有咩所謂?
兩首一齊，港美同盟
願榮光歸香港connect自己人
The Star-Spangled Banner connect 美國人

幾時可以大派用場

因為陳雲班人係咁屌願榮光歸香港 帶頭分化

唔好vs
兩首歌唔係對立
美港友好
一齊唱好冇？

就係要擺美國佬上枱